[一年一度]華強北整LG 有冇推介?小弟未去過

爆左玻璃同少少液晶
原廠話千3加埋維修費千5😳 pt仔3日人工呀
決定破釜沉舟上深圳搵c fu整
求巴絲指點一條明路
整唔返要俾老母hi 買左4個月咋

冇保養咩？

保養話total 千5 即刻灰左

LG咁冷門連大陸都冇得買既機
整乜

呢啲錢唔好慳，最後有排你搞，洗既錢仲多。

入去是但一間問 價岩就整 通常都係即刻整